有冇一個好愛你嘅人 你好後悔傷害左佢

曾經嘅你地無話不說
曾經嘅你地出雙入對

你以為會同佢行到最後
可惜 偏偏事與願違

曾經 你地都好愛對方
而加 你只能夠喺寂靜嘅夜晚
回憶返一點一滴嘅經歷

有一日 你傷害左佢
同佢分開左
一開始會有少少唔習慣
仲會經常諗起一齊嘅事

但隨著時間嘅洗滌
你慢慢放低了
而 佢仍然未捨得
佢依然好愛你

可能你而加身邊已經有人相伴
而佢 喺嚴寒嘅冬天
仍然自己一個

有一日 你撞返佢
你地互相微笑 點頭 慰問
之後轉身離開 再也不回頭

你點起一枝煙
吸左幾啖
然而你同佢都發現
大家 都終於放下了

只係 你會間唔中 經過熟悉嘅地方
熟悉嘅場景 會諗返起以前嘅所有野

但已經過去了
你向著前面嘅路走
佢亦都開展自己 所屬嘅人生

你有你既生活 我有我既忙碌

我好愛佢 但我都傷害過佢太多
最後我放棄堅持
愛佢既 就放佢走

有啲傷害可以係一世
但做決定個下竟然只係猶豫過幾秒

唔討厭我 假既
仲係朋友 假既
祝福我 假既
無感覺 都係假既

但我後悔，懷念，係真既
但已經改變唔到
希望你可以擁有番你想要既生活

會好的

係

原來隨便錯手 可毀了人一世

可惜我既前度已經放低左我 但我仲好內疚冇心機搵其他人拍拖

有時候我無諗過我喺佢心目中係咁重要